$M$ est l'orthocentre d'un triangle $ABC$ dont tous les angles sont aigus. On sait de plus que $AB=CM$. Quelle est la mesure de l'angle $\widehat{ACB}$ ?
\begin{multicols}{5}
\begin{enumerate}[label=\Alph{*}/]
\item 15\degres
\item 30\degres
\item 36\degres
\item 45\degres
\item 60\degres
\end{enumerate}
\end{multicols}